# Korean translation for switchboard-plug-networking
# Copyright (c) 2015 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2015
# This file is distributed under the same license as the switchboard-plug-networking package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: switchboard-plug-networking\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-19 17:17-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-28 19:59+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-07-29 06:06+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18153)\n"

#: ../src/Plug.vala:70
msgid "Some settings require administrator rights to be changed"
msgstr "일부 설정은 변경할 때 관리자 권한이 필요합니다."

#: ../src/Plug.vala:89
msgid "No users to edit"
msgstr "편집할 사용자 없음"

#: ../src/Plug.vala:89
msgid ""
"Parental Controls can only be applied to user accounts that don't have "
"administrative permissions.\n"
"You can change a user's account type from \"Administrator\" to \"Standard\" "
"in the User Accounts pane."
msgstr ""
"자녀 보호 모드는 관리자 권한이 없는 사용자에게만 적용됩니다.\n"
"사용자 계정에서 사용자 권한을 \"관리자\" 에서  \"일반 사용자\" 로 바꿀 수 있습니다."

#: ../src/Plug.vala:91
msgid "Configure User Accounts"
msgstr "사용자 계정 설정"

#: ../src/Plug.vala:93
msgid "Open Users settings"
msgstr "사용자 설정 열기"

#: ../src/Plug.vala:152
msgid "Parental Control"
msgstr "자녀 보호"

#: ../src/Plug.vala:153
msgid "Configure time limits and restrict application usage"
msgstr "시간제한 및 사용 제한 애플리케이션 설정하기"

#: ../src/Widgets/UserList.vala:42
msgid "My Account"
msgstr "내 계정"

#: ../src/Widgets/UserList.vala:46
msgid "Other Accounts"
msgstr "기타 계정"

#: ../src/Widgets/ControlPage.vala:54
msgid "General"
msgstr "일반 설정"

#: ../src/Widgets/ControlPage.vala:55
msgid "Internet"
msgstr "인터넷"

#: ../src/Widgets/ControlPage.vala:56
msgid "Applications"
msgstr "애플리케이션"

#: ../src/Widgets/AppChooser.vala:71
msgid "Search Applications"
msgstr "프로그램 검색"

#: ../src/Widgets/WeekSpinBox.vala:65
msgid "From:"
msgstr "시작:"

#: ../src/Widgets/WeekSpinBox.vala:69
msgid "To:"
msgstr "끝:"

#: ../src/Widgets/WeekSpinBox.vala:71
msgid ":"
msgstr ":"

#: ../src/Widgets/AppsBox.vala:97
msgid "Prevent %s from using these apps:"
msgstr "사용자 %s의 사용을 허용하지 않는 앱들:"

#: ../src/Widgets/AppsBox.vala:108
msgid "Add Prevented Apps…"
msgstr "사용 제한 앱 추가..."

#: ../src/Widgets/AppsBox.vala:112
msgid "Remove Selected App"
msgstr "선택한 앱 제거하기"

#: ../src/Widgets/AppsBox.vala:117
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"

#: ../src/Widgets/AppsBox.vala:140
msgid "Allow access to these apps with admin permission:"
msgstr "관리자 권한으로 사용이 가능한 앱들:"

#: ../src/Widgets/InternetBox.vala:78
msgid "Prevent %s from visiting these websites:"
msgstr "사용자 %s의 접근을 차단하려는 웹사이트들:"

#: ../src/Widgets/InternetBox.vala:91
msgid "Add URL"
msgstr "URL 추가하기"

#: ../src/Widgets/InternetBox.vala:100
msgid "Add a new URL, for example: google.com"
msgstr "새 URL을 추가하세요, 예: google.com"

#: ../src/Widgets/InternetBox.vala:101
msgid "Invalid URL"
msgstr "잘못된 URL 입니다"

#: ../src/Widgets/GeneralBox.vala:63
msgid "Allow this user to:"
msgstr "이 사용자를 하락함:"

#: ../src/Widgets/GeneralBox.vala:66
msgid "Modify the dock"
msgstr "플랭크 꾸미기"

#: ../src/Widgets/GeneralBox.vala:69
msgid "Configure printing"
msgstr "출력 설정하기"

#: ../src/Widgets/GeneralBox.vala:73
msgid "Limit computer use:"
msgstr "컴퓨터 사용 제한:"

#: ../src/Widgets/GeneralBox.vala:81
msgid "On weekdays and weekends"
msgstr "주 중과 주말 모두"

#: ../src/Widgets/GeneralBox.vala:82
msgid "Only on weekdays"
msgstr "주 중에만"

#: ../src/Widgets/GeneralBox.vala:83
msgid "Only on weekends"
msgstr "주말에만"

#: ../src/Widgets/GeneralBox.vala:91
msgid "Weekdays"
msgstr "주 중"

#: ../src/Widgets/GeneralBox.vala:95
msgid "Weekends"
msgstr "주말"

#: ../src/client/Client.vala:125
msgid ""
"Make sure to close all applications before your computer will be locked."
msgstr "컴퓨터가 잠기기 전에 모든 애플리케이션을 닫았나 확인해주세요."

#: ../src/client/Client.vala:129
msgid "%ld hour"
msgstr "%ld 시간"

#: ../src/client/Client.vala:129
msgid "%ld hours"
msgstr "%ld 시간"

#: ../src/client/Client.vala:133
msgid "%ld minute"
msgstr "%ld 분"

#: ../src/client/Client.vala:133
msgid "%ld minutes"
msgstr "%ld 분"

#: ../src/client/Client.vala:136
msgid "This computer will lock after %s %s. %s"
msgstr "이 컴퓨터는 %s %s. %s 후에 잠깁니다"

#: ../src/client/Client.vala:138
msgid "Time left"
msgstr "남은 시간"

#: ../src/client/AppLockDialog.vala:27
msgid "You cannot run this application"
msgstr "이 애플리케이션을 사용할 수 없습니다"

#: ../src/client/AppLockDialog.vala:28
msgid "You are not permitted to run this application."
msgstr "이 애플리케이션을 사용할 권한이 없습니다."

#. //launchpad.net/switchboard-plug-parental-controls)
#. *
#. * This library is free software; you can redistribute it and/or
#. * modify it under the terms of the GNU Library General Public
#. * License as published by the Free Software Foundation; either
#. * version 3 of the License, or (at your option) any later version.
#. *
#. * This library is distributed in the hope that it will be useful,
#. * but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. * MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
#. * Library General Public License for more details.
#. *
#. * You should have received a copy of the GNU Library General Public
#. * License along with this library; if not, write to the
#. * Free Software Foundation, Inc., 59 Temple Place - Suite 330,
#. * Boston, MA 02111-1307, USA.
#. *
#. * Authored by: Adam Bieńkowski <donadigos159@gmail.com>
#. 
#: ../src/Translation.vala:23
msgid "Manage parental control settings"
msgstr "자녀  보호 설정 관리"

#: ../src/Translation.vala:24
msgid "Authentication is required to change parental control settings"
msgstr "자녀 보호 설정 관리를 변경하려면 인증이 필요합니다"
